{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000498",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "달보드레 꽃 케이크"
    },
    "text": "あんフラワー餅ケーキとマカロン、返礼餅クラスを開設します。 このクラスは日曜日を除く毎週運営されており、時間は午前10時から午後4時までです。 マカロンクラスは2,500ウォンで、ポテトは3,500ウォン、マカロンコックは3,000ウォン、マカロンケーキのテイクアウトは5,000ウォン、あんフラワー餅ケーキ1号は6万5000ウォン、2号は80,000ウォン、3号は95,000ウォン、数字餅ケーキと風呂敷餅ケーキはそれぞれ95,000ウォンと80,000ウォンです。 位置は徳信2次市場の近くに位置し、福堂球場、蜂蜜·ホール、クアラ、ビューティーストーリーの向かい側にあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "いつ、あんフラワー餅ケーキとマカロン、返礼餅クラスは開催されますか？",
            "answer": "日曜日を除く毎週開催されており、時間は午前10時から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "マカロンクラスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "マカロンクラスは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトクラスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "ポテトクラスは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンコッククラスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "マカロンコッククラスは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンケーキのテイクアウトはいくらですか？",
            "answer": "マカロンケーキのテイクアウトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんフラワー餅ケーキの1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "あんフラワー餅ケーキの1号は6万5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんフラワー餅ケーキの2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "あんフラワー餅ケーキの2号は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんフラワー餅ケーキの3号の価格はいくらですか？",
            "answer": "あんフラワー餅ケーキの3号は95,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "数字餅ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "数字餅ケーキの価格は95,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "風呂敷餅ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "風呂敷餅ケーキの価格は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんフラワー餅ケーキとマカロン、返礼餅クラスの位置はどこですか？",
            "answer": "徳信2次市場の近くに位置し、福堂球場、蜂蜜·ホール、クアラ、ビューティーストーリーの向かい側にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 402
    }
}